想問大家中意咩size胸？

做統計

Aa

b

太大唔中意

B-C

D-E

30AAA

36C or above

36c以上

A-H

D, 18650, BA5800

C

話鍾意36果啲都on9 36一定係死肥婆！

agger

c

C 最靚
D 好性感

34B-C

未揸過波嘅毒撚就會咁諗
最緊要係夠軟
其次夠挺先好睇

32D
34C

夠軟係唔夠
夠彈手先係好波

B

Hello 無圖

ABC即係幾大啊 有冇圖

D望落最靚
E最好揸，我手大，D先岩岩好cup手,E先有揸大波個種好好搓好好玩既肉感
F以上就夾腸最舒服

C以下

A

吸手波

C!!!

C or D 就夠了

A
我對手比較細

錯曬啦 呢幅圖

aa

上網搵

目前係C,D多

竹荀型D

有女先算啦

一定係D

屌你老母圖都冇幅

B or C

冇理由B or C
B C根本係兩種唔同類型

34E-F

d or above

似乎好有心得

香港可能80% B
C算大

DE

32E

D-F

G cup baby

D

竹筍妹

C先靚
及手波又夠挺 著起衫啱啱好
老左都唔會der得好利害

身型好b都好正

條女係E
真係返唔到轉頭

D E F G

我諗B-D都okay架啦，又唔使太大
利申A0毒撚未揸過

C - D
有健身既B都ok

d 最perfect 池

36d

大

i love A

33C-D

一定係A！大而無當呀！

32c to34c

C-F

>=E

好撚岩，女友32f-g

34C/32D

我對比自己就覺得岩嘅但上面巴打話錯曬

c比較好

啱喎真係
細圍冇F-G都冇乜睇頭

f to j

36D
30-32得排骨

b size ,
加多對長腿得唔得

覺得張圖無錯

32C

c-e

實際就夠E

絲打覺得有一半係錯

f

d同c差咁遠

比較想試下E